青如=高登雪櫃妹 牛口非=部屋右牆角

勁到癲呀

好似你啲咁戇鳩既男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

原來青如=高登雪櫃妹

佢地69

馬神=生駒里奈

我叫Mary=生駒里奈

你地傻夠未？
我都唔明你地做乜野